[冇圖] 有冇人覺得衛詩雅好撚死正? 咀角粒死人墨

脫左啦